我$476入咗騰訊，點算

牙耶救命啊

on9仔

麻友保佑

專心貼J圖算啦

Mayuyu

有冇咁on9

你大把錢 麻友雞都貼錢養
驚咩

溝淡

Stronghold

咪襯哂你囉 死柒碌入騰訊

Rip

一浪比一浪低

賣啦

收到風會跌300

岩岩400 入咗一手

針

蟹牢

無事啦，升返啦

會上返 不過下年丫

Strong hold

我450入左